[連登有愛］十年髮型師為你解答髮型問題2.0

大家隨便問下想知道既髮型問題 用我既知識黎答下大家

梨花頭 又名 直根曲尾

油頭 又名 barber頭

Highlights 又名 baby lights

漸變髮色 又名 ombré

知道大家其實有好多髮型都好鐘意 但係就係唔知適唔適合自己 你敢問 我盡答

毒撚剪咩頭好

最中意同最憎d咩客

hi好耐冇見
韓仔頭依家係咪興微捲

油頭毒撚都無聽過？

揾你剪幾錢

巴打有冇試過幫客剪類似Leon個頭?

呢種頭叫咩名?
係咪好難carry得起?
仲有呢種頭係咪好麻煩?例如執bang會成日遮住眼咁

唔計黑人頭，邊隻噴髮膠好用

毒撚最好剪平頭 唔洗洗頭又唔洗搞

講真 做得服務業 緊係最憎唔尊重人既客啦 不過哩十年遇到既大家都好好既

$2xx

而家多左好多玩法喎 直又得曲又得 不過真係睇你習唔習慣打理 你打理到既曲緊係好啦 唔識點搞既話 直頭髮都係好選擇

要成日吹頭架 咁樣前陰先唔會成日遮住 不過老老實實 頭髮天生好曲既話 真係唔好搞哩d

我影我用開果隻比你睇呀

鵝蛋面形剪咩髮型好?
而家中分長直髮, 幾乎完全唔洗打理
但有D悶

如果要轉髮型 就要開始打理下架啦
例如拎個直髮夾夾下佢
因為又要轉髮型 又唔想打理 咁樣唔會太大分別架

但係如果你真係悶悶地 又唔想大搞 不如試下分唔同既界先啦 中分變9.1 / 8.2 分界 感覺都即刻唔同晒

之前係37既
但中分左覺得塊面好似尖D咁
91好似個頭有PAT屎係頭頂咁

漂完頭髮要點樣護理

有冇多啲相望下

咁咪毒....
想脫毒

基本既方法 護髮素 髮尾油 日日都要用
記住吹乾晒個頭髮 再搽多次髮尾油～

如果哩d你都試過 不如真係試下換髮型啦 不過要開始夾下頭髮先

巴定絲既髮型先

老老實實 真係睇面形 記住呀 而家好興barber 頭 都未必個個剪都好睇

夾直定夾孿??
我頭髮比較硬, 又直

巴啦
呢到巴多呀

方便留tg嗎？想剪頭髮

髮質硬會建議咩文青頭

夾曲小小得啦 自然感覺 氣質upupup嘛

有咩面形啱咩髮型

咁係咪好難carry到架?

加左價咩

我夾過呀, 好老氣咁

額頭有髮鑽
應該留咩髮型好?

平時都係自己剪開，覺得好難同髮型師溝通
以前髮型師剪個陣幫我改左右方向，但係由我自己剪開始就生唔番個方向

知道我係邊到做 你唔會黎長征架啦

朝早一起身前面pat陰變曬barcode
夜晚有洗頭 點搞

我用泥gel 岩岩gel嗰一兩粒鐘都keep得okay
但好快塔曬 係咪關地鐵d風事
我冇落spray 用mm泥
頭髮粗 應該都硬

唔該曬

硬髮質 分下界啦

折左咪1xx囉

比你面形我睇下先

咁又唔係既 不過吹頭麻煩d囉

小小呀 你乖啦 叫你夾小小炸

自己剪 可能係搞唔掂既原因

自己剪左八年了
人地望可能唔覺
但係自己個頭日日對住就知道啲位衰係邊

你朝早起身洗多次頭啦 同埋gel得頭就噴埋spray啦好嘛
做d唔做d 點會ok

想染灰色 見人染完幾日就會甩哂
係咪應該漂完染藍色等佢甩到變灰色？

漂完頭點護理減少損傷？

但d人唔係淨gel都得咩
mm應該算係幾好喇喎

好撚顛 自己剪真係

最好係咁 例如深灰紫 有排都唔會甩晒

真係有咁難咩？
身邊個個都話我係痴線佬，一係就唔信我係自己郁手

人地髮質同你都唔同啦~

可能1999 我留開陰既 咁通常去qb剪 只係剷三邊 自己再執中間
好多髮型師都手痕 幫我最側邊d陰(短d個邊)補刀 變左好斜既陰
想避免再發生 係咪最好剪前自己搵夾夾住汁陰?

夾少少好快就直番

另外想問 如果想表達頭頂留厚留長 只係修整齊d (特別汁陰 因為日久失修有好多碎尾)
有冇個型d短d既表達方式?

如果夾完再gel會唔會好啲
我想hold成十粒鐘

信 覺得你好勁 又有心機自己剪

最好搵髮型師剪啦 唔洗再去qbh

好想教你夾頭呀 hahaha

你直接咁講！ 如果想再穩陣啲 比相佢睇！

唔洗咁煩架 洗頭>鹽水>吹頭>髮泥>spray .夠做架啦

主要係之前係外國個陣驚唔識同髮型師溝通
所以先自己剪，剪下剪下就剪到依家…但係咪應該耐唔耐出去搵人執下好？

依家算易剪啦，兩邊剷青就得
以前興飛輪海頭個陣先用好多心機剪

但係依家悶悶想轉，煩在個髮鑽係額頭難處理

出去比人剪啦 人地做左咁多年 真係會比你自己好好多架

夾左唔會好d咩 鬆d喎

照我哩個方法包你鬆

覺得自己同三百幾同五百幾果D有咩分別？

Lm

巴打我認同你，自己剪係麻煩d，但起碼知道長度
出面d髮型師好似怕會好快見到你，於是幫你剪一大截，等你成個月都唔洗去。

但係自己剪可以兩個禮拜一次都無所謂

額頭少少突 適唔適合all-back

啱呀

我中意留幾長又得，留邊part又得
剷哂佢再留過又得

自由自在既感覺係冇野換到

講得好

其實我好貪靚
但我將全部心機放晒落塊面到

男人額高有咩髮形?

撘單問，如果頭髮超硬同埋向外生 好似海膽咁，有咩髮型同造型適合？ thx

得閒呀今日 hahaha

我就係咁

其實要睇你遇唔遇到適合嘅髮型師 哩樣野同錢冇關係😬

證明你未遇到岩既髮型師

額角高唔高 如果都比較高 可以先試下分界～～

有遇到過一個，我好放心添，坐定就叫唔洗客氣當自己個頭得架啦，後來唔做就不停中伏

你唔好放棄頭髮果部分呀 都係頭上邊 都係用黎見人 點解塊面同頭髮既待遇差咁遠先!

大把啦 反而睇你面形同髮量

髮型師 同另一半一樣 遇到個岩既 又唔知留唔留得耐
真係要試清試楚呀 巴打

因為靚女光頭都靚

不如試下向上gel陽光小小 咁樣好似比較好

哦 其實我係吳彥祖

個頭前面有髮漩 分死左條界
仲有冇可能剪到平陰

如果染淺粉紅嘅頭但遲d旅行日日要游水 唔想距咁快甩可以點

巴打邊度做，一系比你破我處

髮量少點算好 好多頭都整唔到

旅行前一日先染

咁會比較難架 不過都要睇下吹唔吹到先

買定支粉紅色洗頭水去補染

我會負責任架 hahaha

有冇啲咩可以解決
好似有咩電髮根個啲 有冇用架?

整d唔洗咁陰頭髮既頭

可以試 但係真係要好勤力每日都吹頭

你會唔會多啲用直髮／曲髮夾幫客人夾頭髮？

髮線高，M字額點算

Gel頭會唔會脫髮

臉長 髮線高 天生曲髮 有戴眼鏡 咩髮型比較適合

m字額+額高+髮線向後+頭髮幼+少
啱剪咩髮型?

一長左右2邊就豎起，有冇咩髮型適合我

遲啲去補染個頭 想留翻灰色 係咩叫佢染深藍色/深灰紫？ 唔該曬

巴打有無示範圖睇下點上法，因為all back又整唔到。thx

油頭毒撚 超級懶同怕傷頭髮唔想gel頭 ，洗完頭連吹頭都懶由佢自己乾
想問可以剪個點既髮型望落冇咁毒（除咗剷光個頭）

髮量少 成日塌 岩唔岩空氣瀏海
成日唔識用夾去夾到啲頭髮多啲（髮根）
會唔會剪完齊陰後面頭髮仲少左

點樣先適合留呢種頭

可唔可以比啲相睇下

張頭頂留落黎

洗得乾淨就冇問題架啦

男定女呢

短小小陰 遮住髮線位啦

要keep住剪短呀巴打

灰紫會好d 試試下

你返我send比你呀

tg比你睇下可以點救嗎？

其實想好睇真係唔好咁懶啦 好嘛

咁呢個髮型係叫乜嘢頭？

想問下樓主
如果想染霧灰色 唔使太淺色既
係咪一定要漂?
唔使漂既話又可以用咩方法整?

都岩架 不過要學識點夾先 睇下有冇機會教識你

你的樣子如何........

光頭 / 數字頭

唔漂既話只會係啡色

當然得啦

想剪呢款，比埋相髮型師睇
佢話我肥，咁剪唔好睇，夾硬留咗陰
係咪真係要瘦先carry 到

想問下呢種日系頭係叫咩名 應該點同髮型師講點剪？ 我啲頭髮係天生勁厚同粗硬
仲有可以點打理/夾到呢種捲度
同埋巴打會建議瀏海點打理好 如果呢種頭嘅話 我本身係齊陰嘅 會向右撥咁

攣頭髮
但係想留長
巴
點搞好

絲
啲頭髮好軟好幼
平時吹頭已經揚嚟揚去咁吹
唔扎辮啲頭髮超貼頭，成塊布咁
可以點搞

男仔方方地面剪咩髮型好

其實都冇話一定既 有機會過黎我幫你剪

天生又長又厚 剪到咁 都會好多毛燥架

天生多頭髮唔好留齊陰啦 長陰可以減輕多d頭髮呀

忍！ 除左忍可以點？ 同埋未留到個頭 盡量唔好剪住

可以試下電髮根 不過應該都要兩個月電一次

大把選擇啦其實 你的樣子如何先～～～

我要 我要 我要健康

溝下女都唔成問題咁樣呢

但我就係想整呢種髮型 咁可以點剪？
負離子再咁剪得唔得 同埋呢個髮型叫咩名

km

幫我剪

女仔頭髮好軟好塌用電髮棒電曲好快就直翻可以點算好
岀去電曲過後尾剪過髮
一開始用電髮棒電曲可以last到大半日都唔會直翻
但係電多幾次一個月後就開始一用電髮棒就直翻
講緊嘅係啱啱電完都未出門口就開始直翻
已經電完都冇梳直佢由佢hold住
到底點解會咁樣 後尾已經試過電耐啲成30秒都hold唔到
之前電10秒都可以last到大半日仲要係不停梳直佢嘅情況下

之前有係連登第二個髮型師post到問過 都係無答到我

同埋女仔面長額頭唔算闊剪空氣劉海有無得諗？
又或者有咩陰可以考慮？中分放頭髮同扎起都好顯面長啊

一開頭岀去salon電過後尾剪左

天生禿額角
又唔想咁長咁熱
係咪要整韓仔頭
鬈鬈地果啲
塊面仲要有啲肥

唔想咁多頭髮可以點 想少1/3 頭髮

啲頭髮好傷 好似就黎斷咁 可以點

請問高額頭 塊面少少肥啱剪咩髮型
我天生頭髮差 又微曲 啲頭髮好似草咁 如果唔紥頭髮出街 少少風都會搞到成個頭亂晒好似打風咁 可以點樣護理
同埋我染咗隻櫻桃紅金色(即係紅紅地色)唔算好上色 冇漂過嘅 用啲補色/鎖色洗頭水有冇效? 唔漂最盡可以染到幾紅?
絲 thanks

廿歲頭想染髮
唔想勁誇張除咗大路啡色仲有啲咩選擇

個細 但面好圓 剪咩頭個樣會望落冇咁肥 係咪一定唔可以短陰？但好想試

短額 塊面唔長

求地址

但係之前undercut左
留緊個形係出面長過入面
咁都照留到咁上下先理？

m字女留咩髮型好

2邊剷？

髮咩型師姐 剪髮佬下化？

可以咪再問人想點剪？
你係髮型師 我仲要幫你諗埋？

去髮型屋剪/染係咪真係包售後服務？即係如果之後返到屋企發現個頭岀左事，同原本想像嘅唔同，可以返去叫佢搞返好？

每次染頭髮前髮型師係咪有責任話我知隻色undertone係咩同埋點保養嗰啲？

上次同個髮型師講想剪到長膊頭少少(好大概long Bob咁款)，佢話唔剪因為呢個長度唔長唔短好易變八爪魚 係咪真
如果真係想剪過膊頭少少嘅長度可以點style/剪 (可能講得唔太清楚，我都唔知點講好 ) 利申絲

染咩色頭唔使漂/淨係需要漂少少 又last得耐？

甩完會偏灰？唔想個頭甩完變金

女仔想頭上個丸子無咁易散用鹽水定spray？
同埋兩者其實有咩分別

我要 我要 我要燒脂

溝唔溝到先

多數含有矽成份 用得多會令頭髮起膠 姐係好似好「立」咁

你直接比相個師父睇啦 如果都係剪唔到 你過黎搵我

你個名

你試下先幫頭髮打底先 姐係搽左小量既gel上去先 之後再夾 會好好多

男

有得諗 真正既髮型師係可以幫你就到 點剪都可以既 專業就係咁種地方

點樣可以剪Undercut但又唔會太菇？

電小小 之後都要做下運動減下肥呀

如果係栗子頭剪咩髮型好？

剪囉 唔係點呀

做下treatment 剪下 同埋記得用護髮素

剪短啲好似道拉格斯

最紅可以好似麥當勞叔叔咁紅 唔漂既話

不過都要睇下髮質先決定到 你唔介意既tg搵我 比相我睇睇再同你分析下

都係cut本常個頭 唔係cut第二到

長頭髮乾所以散修修咁有冇話用咩product會睇落順滑啲？

一打開個色版 9成都得啦 巴打

髮質好差 一條頭髮可以有唔同粗幼度 又細到大都係咁 可以點樣補救
但係想電 係咪電唔到 可唔可以電完先補救

短陰又得長陰又得 不過唔可以太橫 修返面形就ok

唔識呀

頭髮向兩邊生，髮質柔軟，勁貼伏
長少少就gel 唔起好易塌落去
應該點剪

你想成個留？

咩都可以呀 要睇下本身面型再決定

想轉髮型 但諗唔到 可以點開口同髮型師講

髮質太硬
每日朝早都一定要洗頭同吹頭
夾埋夜晚沖涼每日洗同吹兩次
其實係咪好傷頭髮?

大家標準唔同姐 我幫你剪個平頭 點知各位大少鐘唔鐘意

如果有客話想剪八神庵嘅髮型，
而你又覺得佢剪一定會柒到飛起
你會點

唔知興啲咩色系姐 對唔住

1:唔係每間都會做到售後 好睇果間公司既人 真心！

2:哩個都冇話責唔責住 每個人既做野手法都唔同 你如果唔鐘意佢既方識 大可以唔去 因爲我相信終有一日你會遇到個岩你自己既

3:哩樣係真既 俾個建議你 最好下次剪頭髮拎埋張相去比佢睇 咁樣大家就會清晰好多

不如你講你想意咩色我再話俾你聽使唔使漂啦

漂完染咩色都好 最後 一定會變金

正常應該spray
鹽水係打底用 （吹頭前用）
Spray係定型用 （最後用）

韓仔頭都得啦 大把選擇 比你既相我睇下再同你分析分析啦

你直接咁講咪得囉

Manbun頭側邊應該點剪

個樣點先 其實關個樣事

染埋個紫色呀

直療啦 唔會死直 咪唔洗日日搽咁多野囉

一係keep住短 一係keep住電

電到呀 你夠長就得架啦

你咁講好自然幫你諗埋

雖然好多人話唔好 但好多人都係咁 算啦 唔好勉強 總之好睇咪得囉

會好直接咁同佢講 咁樣會好7架喎 最後問多你一次係唔係真係要剪！

Hahahaha 唔係咁既意思
啞啡色啦試下 自然又好睇

會唔會係唔洗剪呀

頭髮又乾又硬，仲鬈，留咩髮型好

我18歲
正常樣但係兜風耳
170
利申：唔係油頭毒撚

咁去完個旅行個頭咪玩完？

感謝

通常一星期就甩到差唔多

唔係 哩樣野天生既

如果面圓，應該點短？
兩邊後邊鏟，前邊短，頂剪薄

韓仔頭

補色洗頭水 你每次洗頭都自己補色呀

剪咗好耐都係同一個髮型想轉下
頭髮硬身 V面
有咩可以髮形可以揀

我髮型師唔俾我偷薄話會剪碎唔好睇

本身係點

啞係真係想剪咪轉人囉

咁

搵你剪

即係點

啲頭髮好直可以點搞？
平時有捲髮棒加定型噴霧，但係半日就直返曬
有出去電過，但好快又打回原形
後面啲頭髮都算，但係啲陰真係直到好似人地拉直咗咁

係咪可以tg比相你睇？

我用緊去黃洗頭水 只希望冇咁金

頭髮天生攣同好厚 小波浪咁

每日出街要夾返直d陰先出得門口

之前試過電攣，覺得都幾好 不過成千幾蚊有少少貴 同埋半年到就打回原形

同埋唔鐘意兩邊剷青 咁應該要剪個咩髮型

直療係咩嚟架？唔係負離子？

有冇可能自己做到焗油？

天生曲髮
髮質硬易厚
唔GEL頭
巴打有無髮型推薦？

係呀 想留日式個隻長髮
到膊個d

小小冬菇頭仲可以分界果種呀

係呀

應該都得既 不過記得用護髮素

唔傷既整直呀

真係要電呀 咁樣都叫keep得比較好

半年電一次其實岩架啦 同埋千幾電個頭差唔多啦 咁人地都叫服務左你幾個鐘

得既 買埋焗油果部機返屋企先

申字面
額又高又寬
髮線後到同條眉差4隻手指多dd
髮質仲要好軟
係咪得光頭先啱我

去剪頭髮既時候咁樣同個髮型師講佢就明?

天生曲髮
唔想留ALL BLACK
除左搵個夾夾直佢
曲髮仲可以留咩髮型?
每次剪頭髮都要叫個髮型師幫我吹直佢
但係佢地通常唔會理我
同我講自然啲好
但係個頭好柒呀

未必間間有呀

短小小都得既應該

本身係點？

無氨染髮係咪真係對頭髮好啲

側邊頭髮打橫生咩髮型好，宜加半個月要剷一次

軟既頭髮係咪電黎都無乜用
就算電左都一定要吹先有個型係到

唔中意allback既話其實係咪冇乜剪法

見好多絲打都話夾完頭之後都會還原

想問下妳哋夾完之後有冇搽wax？

好啦 唔該巴打

女仔長頭髮都可以用gel打底？定用定型噴霧打底先？

btw我試過電完之後噴定型噴霧 唔知係枝嘢廢定我個頭真係hold唔到 總之最後一樣超快直翻

咁點先分到邊啲先係真正嘅髮型師？
用價錢分？有無推介邊間salon/髮型師可以真係幫到我襯住面型尼剪？
之前剪頭髮想剪陰每次我話想剪乜乜乜 點剪就交比佢地負責 最後都係一pat屎咁
想搵個真係剪到岩自己嘅髮型 而唔係每次都係求其搵間剪短算 間間都無分別

啲頭髮又攣又硬可以剪啲乜嘢髮型
利申巴

頭髮軟、直、髮量唔多唔少, 男有乜推介

其實好似係要搽wax

早排整左個黑人燙
依家頭髮長左
成個爆炸頭咁 KEEP唔到一開始個髮型
想問下要點樣依家要點樣打理同埋有咩髮型推介

唔係間間有架

冇咁傷講真

其實真係要勤力d keep住鏟

係呀 除非你電好曲

咁都仲有好多既 都要睇面型黎定

會呀 同埋用spray

打底有打底既產品架 係另外既野黎

試下比相我睇下 睇下幫唔幫到你

好多喎真係....但想好睇都要gel架

電下佢啦 太直好麻煩 又難處理

咁就仆街了 好麻煩架 試下可唔可以整返直小小

唔電既話有冇髮型推介
成日電都好傷...

不如試下短d gel起哂佢～～～

唔記得講埋
本身臉尖
但髮線算高

咁姐係我以後應該係電前搽gel打底 跟住電完搽蠟？
咩gel可以打到底？我上面個枝又應該點用？
我到而家都唔明個枝野到底係電前噴定電後用尼定型
佢叫我濕髮個陣用 用完之後先電頭髮
但係濕髮個陣可以電頭髮？唔係一定要乾先得？

sorry我係咁問 但係我真係google完都睇唔明

邊隻髮泥好用？
本身用緊隻叫Future而家想轉Cream同濕少少果啲

巴打skip咗我

男 童顏 蛋形下巴 短面
右上額角有個旋搞到d頭髮凸起
左後方又因為頭型問題凸起
點剪先好睇 咁多年都冇變髮型

唔得 依家髮質同黑人一樣
如果想變返直髮自己要鏟曬佢？
或者巴打知唔知香港邊度可以做多次黑人燙
因為前排係台灣做

髮膜推薦？

巴打識剪油頭？

塊面比較圓 頭髮比較蓬鬆 有咩髮型適合？
利伸 絲

多唔多客人比相你睇叫你跟住剪
有咩感覺
毒撚性格覺得自己樣麻麻 叫人跟著啲明星相剪好戇尻....

呢種

係咪可以係唔漂既情況下染到ash grey?

電咩髮 你唔係淨係set曲咩

水溶性果d私架啦 記得買果陣問清楚

電大曲頭髮會多d 但係頭頂唔會高返架啵

tg你好唔好

比我睇下你而家個頭係點？

3個唔同既技巧黎 但你遇到哩個情況 證明你個髮型師同你唔夾

香港其實興駁試上去多d

出去實實在在做下焗油好過啦

當然啦

腥相黎分析下

好簡單都係鏟炸

好呀

就係本身以經漂左hahaha

其實搵到個熟既髮型師 咪可以囉 大家身分好似朋友咁 點會笑你

係咪直接駁黑人頭髮上去？
咁巴打知唔知香港邊度會做

巴打收幾錢，去你到剪

lm

真係唔知 sor9

髮質偏幼 試過電曲 一星期直番哂
之前再想電曲
髮型師叫我唔好做

最近諗整baby highlight 份工個頭唔可以誇張
上網見到好多色都好吸引 選擇困難症

比你想整既圖我睇下

甩頭髮又m額又多頭皮有冇洗頭水推薦可以改善？
BTW巴打間野係邊區? 有啲興趣

巴打如果我頭髮幼 面又方頭又大咩髮型適合剪？

我係巴，
留咗7個月頭髮，仲爭少少先夠長紮辮，
的水位都係未夠長，
但個頭成棵雜草咁，好大好厚，又核突又辛苦

聽人講係要去修髮尾，但又驚會剪短晒啲頭髮，想問問我應該點做

側邊同後面剷個啲頭髮向外生
好似留唔密啲頭髮
剷得唔貼都好似好青
戴完帽好似光頭咁
想問下有冇方法改善？
只係想戴下帽好睇啲

其實都好多架喎 主要睇你想唔想有改變

你想成個頭紮定點？

比相黎睇下

你覺得最好係點？

想問電完髮點先keep 得耐少少？
通常3星期左右就打回原形

比相我睇下先啦

睇髮質架其實 你巴定絲 比相我睇下ok?

巴打收幾錢搵你幫剪得唔得

我都唔知
邊個出嚟好睇就點紮
但我諗成個頭紮都係

我地都喺想要佢個髮型ja
下次同個明星打格仔就得

面形比較長 頭髮髮質好硬
試過gel all back 唔駛十幾分鐘又打回原狀
岩咩髮形 或者 整軟d頭髮

千祈唔好剪，留翻d錢洗龜頭好過。

Send咁多做乜

PAIMORE會唔會做到鬆既效果?
我想整梨花頭
但髮量少 幼
驚整完之後超級貼服

鑽石面型 頭髮粗硬 少少攣 係咪冇救

成個要留好耐 會成個乞兒咁

電左髮黎整包你keep全日啦

未必得呀 電鬆個髮根就得

比相黎睇下先 應該點都救得返

頭髮少同幼細 想個頭薘鬆d 用邊隻薘鬆噴霧好？

鹽水啦

廿頭女仔 應該點剪 先後生d 正常d無咁娘

頭髮幼 少 易油
用咩洗頭水同護髮素好?

男性 髮線高 頭髮幼同易斷的話
每日gel頭定係定期去電髮會傷啲？

依家成個油頭毒撚咁

唔該曬巴打

想染呢隻色駛唔駛漂？
想做比較啞色嘅感覺

咁留完係咪會好啲

比相黎分析下先

去油啦用

其實想好睇都要整好佢先～～

哩隻100%漂呀

岩 不過過程好辛苦架

唔該巴打我會捱多陣gala
搞掂搵你幫手修修！

之前有電開 朋友都話唔錯 同埋我唔識gel 但同時我驚頭髮甩得好勁 所以唔知點解決

琴日去整完梨花頭 覺得電完出嚟無乜效果 唔夠彎 可以點算 覺得再過多一兩星期就玩完

我都係髮線高，頭髮偏少
我個髮型師話電髮果陣只要電髮水唔掂到髮根d肉就冇事
gel頭就用緊鹽水，佢話天然d，唔會頭既毛孔

有無推介邊隻?

咁我聽日去電返先 但3個月要電一次

呢種頭係咪要電，之後再日日gel

Okok

洗乾淨d就唔怕架啦

返去補整啦姐刻

一直都中意長髮 大攣
但其實係咪無可能電到 用髮棒夾出黎既效果
次次拎圖比人整 整出黎都差好多
日日自己夾又好麻煩

想問開始甩頭髮嘅話點算
如果真係地中海有咩方法解決？植髮嘅話係咪需要後腦位置本身多頭髮

男仔兩邊剷青剷一半，上面長d下面青d
唔係undercut黎
有冇巴打我講緊邊種
有冇圖可以分享下
我驚我表達差髮型師唔知我up乜

好憎男人呢種頭

女仔 頭髮偏硬 頭頂向前斜所以頭髮向前衝 點分界都會似窗簾咁跌落黎遮住塊面 但又唔想撓耳仔露出塊大面 可以點搞

我啲頭髮又乾又爛，用極護髮素都係無改善
請問有無邊隻護髮素或者焗推介？

焗油

有邊個個額頭唔係向前斜？
吹頭吹返條界出嚟。

頭髮好硬嘅人係咪無咩髮型可以揀？
有無方法可以整軟佢 染多D電多D得唔得

電到 但係好老實 夾出黎真係好睇d架

錢就可以解決 要好多好多頭髮 就要好多好多錢

係咪好似我podt出黎果隻咁？

只可以每天吹頭吹好佢

而家除左b5 出左隻焗油都好好 你 比我睇下你個頭點先啦

Post

電下佢可以轉第二個髮型 不過想佢柔軟啲就冇咩可能 如果特登整傷佢 其實都係一樣咁硬 仲會變左又硬又kick

頭髮又直又塌
有咩辦法整鬆佢
但又唔想電曲佢

請問呢個頭嘅前陰係唔係當allback咁吹，吹完再放返落黎分界位就唔會太扁？

每日吹頭落鹽水 唔想電就麻煩d 電左就hea d

係 不過請你多練習

需唔需要落鹽水定直接噴spray就ok？

先落鹽水 吹乾造型再落spray

Two block cur岩唔岩尖面嘅人剪？

唔該曬！

都岩呀

可以點gel

想問下側邊要留幾長先剪到? 之前剪個髮型師話唔夠長要普通剷青

巴打你好
想知有咩髮型配圓額較好

利申:甲字面，油性頭髮，額有角兼極高....

頭髮少
絲
啱咩髮型

男仔高額 仲有無其他髮型介紹

巴打點睇paimore直療？
係咪真係好似網上既人講到咁好
見上面既人話冇咁傷，自然d，又話可以100%軟化頭髮，又可以護髮
求解答

你每剪完一次頭 師資應該都會教你點處理架嘛 返到屋企自己都要試多d

咁又唔係喎 唔剪都得 不過留長既過程柒d姐

留陰囉 不過都會睇落面圓 但係面圓點都好過睇落似冇頭髮呀嘛

樣子如何

留陰啦

唔好神化左佢先 ..係低傷 又唔係唔傷既 記住佢點都係一個整直既產品 唔好誤會左係焗油呀

最好都係做完直療 再做返個焗油咁樣先會達到最好既效果

巴打我想問下男仔長頭髮到肩又直既話沖完涼吹完頭應該點gel？
我有時趕時間/返工就直接落啫哩但好似好誇張好油同好偏
有時出街就鹽水加泥但又會唔夠硬咁
因為前邊好多碎毛

完全同意 而家側邊又插晒出黎

不如唔好gel啦 gel左成個日本仔咁 而家興紮起佢 鬼佬咁款

我想問漂染完有冇D咩鎖色產品介紹啊?
可能KEEP耐少少隻色

因為有好多碎毛唔夠長紮，我平時都有紮起
有冇d相可以參考下

你染咩色就買咩色既補色洗頭水 咁樣就👌

碎果d噴spray

皮膚啡黑，襯咩色嘅頭髮？唔會漂

佢好濃密下

咁洗頭水 護法素果D呢

想問下電髮根即係點？有冇相關嘅效果睇下？
會方便啲打理？

淺小小啦 起碼叫有野睇下

低鹼性洗頭水 護髮素

你用起底睇下我次前既post 介紹過

想問olaplex 用染髮到好唔好 收左我300

Thank you!!!
係咪個個髮根燙呀？
想問大概幾錢架？唔係好知價
Btw , 冇tg

想問面偏圓，額頭高，留咩陰好？定唔留好啲
髮質軟幼，頭髮到鎖骨，而家晚晚吹內彎

間間唔同價架 幾百蚊到啦我諗

留同唔留唔同feel但係都可以呀

木村啦

額唔算高 但因為左右凸出來個位又唔出
唔知師兄明唔明我講咩
所以all back睇落個額又高又闊
應該整咩髮型

其實好多頭都得架～～～

有冇啲例子

請問巴打 粗硬髮質 髮量多 頭大 適唔適合剪短髮（掂膊）

我想問我個頭慢慢大個就會攣埋一邊，又唔想電負離子，因為會搞到成塊紫菜咁點算

我想問....其實係咪識講咩髮型都無用
個個都自走炮咁

覺唔覺寬額頭剪日本仔頭好睇d

點樣補充頭髮既營養

想問下如果我allback開始留長頭髮
咁我留長咗之後使唔使修返齊啲長短

但如果直髮黎講，paimore係咪算好野？
同埋keep得耐唔耐？

分界既allback遮住個角

其實係睇樣

直療啦

想問邊隻volume spray / 盬水好用？
有D噴完撐唔起個頭又好笠
唔該巴打

韓仔頭都好呀 又可以分界 又可以整落黎

你未遇到岩姐 緊有師父係好既～～～

焗油呀～～～

你長頭髮定短？

你話呢 緊係要啦

好似陳柏宇咁？

send左email希望巴打收到

正宗包包面(有下巴但兩邊多肉)
想問吓咩髮型比較襯同埋點扎馬尾最好睇
感謝

長，頭髮少又幼

頭髮少 又曲 點算好 平時斜陰要夾直

塊面長長地 由細到大都無留陰 個個都話留完陰塊面會睇落再長d 我係咪同陰無緣

我係絲

有冇方法電負離子 但又唔會太扁
同埋唔想曲底有咩方法
利申 曲底 好旱

想問下barbershop 剪既fading 其實係咪好容易 ？一般髮型師都會剪到？ sorry 冇追post

頭髮硬加曲 就算唔染唔電都好似好傷咁 好似除左allback之外整咩髮型都唔好睇咁 有無建議呀巴打

見呢排好多鬼佬都鏟短髮同埋夏天all back好辛苦 有咩短髮造型推介

點先可以令到啲頭髮柔軟d

Ching 如果我年幾兩年幾染過黑 係咪一定要漂先染到啡色

乜撚野email 係就tg啦 咩年代呀

Tg我睇下答你呀

試下電髮根啦

直療咪得囉

直療就做到囉個效果啦

哩個係化妝師會幫你搞架啦 唔洗擔心

其實係架 不過佢地賣點 連埋剃鬚既

一係試下直療 之後整個陰落黎啦

睇面型呀要

冇辦法了

睇下而家黑色剪哂未

未丫 我早排去染淨係頭頂有少少色，下面髮尾全黑 我唔想普通染啡都要漂

啲頭髮好易一束束 已用油性皮膚洗頭水 同咪栗米夾可唔可以夾彎啲頭髮

點解焗油有啲用機有啲唔用？
粗硬乾旱髮質有冇邊種焗油會好啲？

依兩種係電定夾
有冇得直接電
Thx

天生頭髮又軟又幼又直，早兩日去salon電鬈過一次，
完全係唔鬈，第二日補電過一次之後都係完全唔鬈，
仲要搞到而家把頭髮完全傷曬，成埋雜草咁，好後悔。
有咩辦法可以救番我把頭髮？
我把頭髮番左好耐，本身長過胸，而家有一半以上都變曬旱草，
有無咩treatment或者方法可以唔大剪又可以救我番我把頭髮？

M字額點剪好？
有無圖

係咪唔好係髮型屋買造型product

巴打有無邊隻洗頭水護髮素推介

巴打公司係邊區 睇下就唔就腳搵你剪

想剪王浩信EU超時任務入面個角色-渠頭-髮型，應該點搞

下邊果部份可能真係要漂 你TG我睇下.

有冇用先 粟米夾夾出黎既粟米紋 嚴格黎講都係彎

巴打邊區，搵你剪下
剪左咁多年都無個岩心水

你首先要知道焗左出黎係為咩先..焗油多數都係令佢順滑 唔係令佢柔軟架

電架

比我睇下先

香港剪呢個頭出到街最後會濕到變一pat野

上網搵 陳柏宇 分界頭睇下

睇下咩類型既SALON先囉 SALON買一定唔平...太平就唔好買啦

每個人既頭髮都唔同.所以都係要睇下先

大西北

上次比個髮型師搵笨柒買貴左好多

你直接比張相佢咪得囉 係咪玩野呀 HAHAHAHA

但係其實我都係普通人,,,我怕令你失望

咁你要諗下..佢叫得你買..姐係專業既意見 哩D都係錢啦..
就好似你平時睇完醫生..都可以影低D藥出去藥房自己買架..
點可以話人地搵你笨架

咩頭型適合剪陸軍裝？我聽人講唔係個個都啱剪
利申：就黎要剪平頭，但係又唔想短到光頭咁

買貴左 用原價3 倍買 只可以怪自己on9唔識拒絕

入學堂呀
利申:頭形冇起角就OK~

咁又勁得濟

冇起角即係點

姐係頭圓圓其實OK~

D相唔係太全面，因為要電好怕比個髮型師搞到錯哂⋯

男仔方型臉剪咩髮型好？

點先知道自己剪短好唔好睇

巴打 自己開舖定點？ 想幫襯下

有圖有真相

自己開呀 小生意JA

睇樣..

要問下髮型師呀真心.

電曲之後點打理？

比佢睇啦

搽野吹頭呀

今期流行染咩色好 唔想黑/啡
巴 皮膚深色

可不可以漂?

可以呀 有冇啲色耐玩啲 以前試過幾次都勁快甩哂色

執陰成日剪完一梳梳一執執咁搞到前額好似無乜頭髮咁,唔想咁樣可以點叫佢剪?
另外想自己染頭,染左好幾次都唔上色可以買d咩去染?用萬寧屈臣氏一盒盒個d

又要耐又唔想普通好難搞呀...

自己染髮最好唔好啦..搞到個頭差哂.又淨係染到D普通野
比相佢剪啦.

我都想叫你電小小曲..岩哂呀真係

我覺得找一個夾自己既髮型師係幾難既一件事
始終今時今日某部分髮型師
好似唔會特登了解個客人面形同髮質而幫你做決定

咁唔洗耐呢

啲頭髮好塌
同埋前面啲陰長到眉左右就會曲向右
頭髮一長就彎
有冇咩方法 如果唔想成日gel

戴眼鏡長髮女應該咩髮型好？

面長額大點算 適合咩髮型

其實點解paimore直療咁貴？值唔值呢個價？
我自己頭髮發尾乾，做過一次頭髮一開始係幾好，但過左2星期就差唔多打回原形 諗緊繼唔繼續做好又覺得好貴
我長頭髮髮尾乾，其實係咪應該剪左佢比較好？唔該巴打

點搵到你？

頭皮毛囊炎用乜洗頭水啊？急問

姐係話比你聽 唔去salon染唔到

霧灰色 香檳金 好多都正

樓主邊頭

一係呢就整直 一係剪短 一係電曲佢

圖？

剪完先再做啦 你之前電過負離子既頭髮 就算之後整直療 都唔會好好睇 不過想問你整幾錢 正常唔會好貴

樣子如何？

Tg

睇醫生啦 你乖

Tg果頭

髮質好直，會好扁，其實髮量唔少 但睇落都係好「塔」。而家要日日用電髮夾夾下先出門。
點整會好啲

髮質硬 髮尾微曲
之前一排留蔭會曲梳唔直
瓜子臉型 面長 額唔高
留咩髮型好

髮量明明好多但係塌
搞到睇落去仲少頭髮過髮量少但係挺既頭

咁樣有冇得搞

整左1500蚊 但睇幾間都係差唔多呢個價
其實點解咁貴

我個頭兩側同後小小都係向外生
pat陰就貼住個額頭 點吹都吹唔起
頭髮就好幼
我想知我個頭可以點剪

如果唔知自己個面形襯咩髮型係咪可以tg sd比你問

本身個頭有小小似呢個 只係陰無咁長 巴打有無信心剪

正常還好

真係每日都夾會好d 但係緊記要定期做焗油 因為每日夾頭髮都好傷 得閒護理下佢就得架啦

咁分界Allback 得唔得

電下佢啦咁 你應該頭髮太直

我果邊唔洗一千 哈哈哈

你巴定絲

Sure

Easy job la

比相黎睇下先

頭髮好塌, 次次都要兩邊剷青
但兩邊一長就cha 起,
剪完捱唔到兩星期

其實係咪最好電髮電個頂?
但我好驚電完甩頭髮,
可以點?

留個Tg來 急不及待剪了 ！

巴

點會咁易甩呀 係甩既就算你唔電都甩架啦

剪未必解決到你既問題 你頭頂好貼 應該電頭頂曲

想搵你設計個適合自己嘅髮型

佢有整埋內彎可能貴少少掛 不過都好似冇咩彎到好快就打回原形

咁可能差唔多 因為直加曲係兩個項目黎

宜家就係82分界allback
想試下新野 之前留過manbun
有冇好介紹

都要睇下你想唔想大改先得 可以試下激短 又可以試下微曲 都係睇你接受能力

自己喺屋企做嗰啲ok 嘛？巴打有冇邊隻焗油推介

想問下其實明星上台啲濕髮造型究竟係點整出嚟？係咪要噴好多Spray？
小弟鍾意光澤髮型，有咩望落好似Gel到好濕嘅Wax/Pomade推介？
本身用緊American Crew Pomade

依隻咩色黎
purple+灰
定淺藍+purple

我係絲 中長髮 髮質算粗
髮尾斷得好西利 髮尾留極都唔厚 好稀梳
但髮根好厚 長期頭上半part好蓬 好大 但下半part好似無乜頭髮咁飛起曬
我有做過日本直療 髮根拉直左睇落好啲
想問下有無方法防斷/防脫髮？
另外做得多直療會唔會傷髮？

接受能力極高
師兄有冇興趣玩下我個頭
可以搵日過黎俾你改造下
我一年起碼大改兩三次髮型
呢排已經諗唔到新意思

出去做啦 屋企都冇焗油機

Kk treatment 係咪真係完住唔傷頭？
因為要爽直佢聽落好似會傷

濕搽濕gel 都得

淺藍啦好明顯

直療唔會點傷頭 不過都好睇使用者架 姐係幫你整果條友既技術

而家有一部分既焗油係可以令頭髮冇咁易折斷

係時候電下髮玩下野啦

唔傷 但係會令頭髮上唔到色3個月 所以唔好成日做 通常建議用來救髮用

試過哂喇

想問如果個額頭高，係咪最好留陰睇落去先唔會咁老同young d，唔該曬

次次剪頭髮無論去d垃圾快剪定salon 都比啲髮型佬笑我d頭髮硬到仆街

極瘦既女仔係咪唔好留長頭髮？我小學開始就keep住短髮 試過留長但個個都話我好殘 話我短髮sharp好多 但咁多年keep住同一個長度真係好悶

請問應該剪得更短 定留長試下
瘦人係髮型上有冇d咩要避免？

個頭好易出油，但想染髮會唔會好難染？有無話咩色唔好睇

巴打髮型係咪開始興返梳分界?
見多左明星整返條分界出黎

點睇一個女人差唔多年半冇剪過頭髮
想剪又唔知剪咩髮型好

搵定d圖研究下

係呀 露額會顯老呀真心

咁硬咪硬囉 冇咩問題

咁樣其實同個頭易唔易出油冇關 ～～～

係呀 你都試下整下

會唔想幫佢剪啦實 又多又厚 又對自己冇要求

髮尾好多開叉，係唔係冇得救，一定要剪走d開叉？同埋有冇邊隻家用髮膜或者焗油推介呀？

電左髮 然後洗完頭吹乾會變得好扁 唔知關唔關無風筒咀事 然後我見人地話洗完頭直落bed head hairspary就keep到一日 邊款好用

我想問wilson3000係咪你tg，加唔加得想請教d野

如果唔想剪 做巴西焗油可救返

你吹頭吹直哂 試下用手渣住d頭髮 用細風吹呀

thanks 咁有冇推介 想要自然同鬆啲既feel

咁請問分界頭有d乜野detail位要注意,可以叫髮型師剪?
利申:80後(90年代初有梳過分界裝)

男人硬髮質
天然曲
其實咁既條件係咪唔適合留長髮

巴打係咪會幫人修MANBUN?
有野想請教 可以點搵你
暫時想問因為我頭髮太厚同多(好耐之前留落), 其實係咪一定要剪簿D先易整我靚個BUN
同埋香港唔識人剪MANBUN 驚剪柒要斬重練

你係問推介咩？

你搵張而家既明星近照 你又覺得好睇 直接比髮型師仲好啦

都可以 不過留既過程一定超辛苦！

其實剪乜鬼呀 留長姐嘛

巴油焗油係唔係要夾直？因為驚夾完個頭會好塌，同埋大概幾錢？同kk有咩分別？

整呢d髮型,我諗大部份人都會出事,
好易出黎變晒露宿者feel

D人話留BUN 2個月點都要去修下
同埋我想搵人修係因為真係太多頭髮好難"擇"個BUN

spray

利申留左年半有多

要夾架 不過唔會好似負離子咁貼
可以深入了解下

都係睇樣姐

咁修下先啦

唔想留咁長 但啲頭髮一剪到膊頭上面就會又曲又翹起 除左拉直佢係咪冇其他方法

對唔住囉
利申 嗰個就係我

上面左1左2 個頭應該點同髮型師講

整雷鬼頭（髒辮）有冇話要留幾長頭髮？

頭髮薄，軟身，同幼，可以點搞

其實點樣整到啲頭髮乾啲 我啲頭髮太直太易塌 想蓬鬆啲

Sorry 無追post
巴打係咪舊登開過post
係tst樓上鋪做過？

間鋪有位食煙 同埋巴打係戴眼鏡？

認錯人了hahaha

點解唔電頭頂

大把人係咁 首先搵左個髮型師先 會幫你搞

駁髮啦去 直接駁雷鬼

比哩張相佢

我估到啦 去剪下啦 對自己好d 先會有人愛錫你架

一係再短d 一係長d 冇得簡

正確嘅gel頭步驟係點？

點睇 三科光平

琴日染頭髮染錯色
如果陣間去萬寧買隻染髮劑再搞搞佢
Come唔come到原本果隻色

無名堂架咩

巴
有冇d男仔日式髮型推薦？

男仔想留長髮其實洗唔洗修

你以為留長髮就冇人認得你

最近想染頭髮 但係唔知染咩色好
有冇啲最近興同顯白嘅色可以推薦？

我前陰啲頭髮唔係好多 係咪都電得？

洗頭 噴鹽水 吹頭 gel頭

日本呀😂😂

點先可以令啲頭髮生得快啲
之前把心一橫剪晒啲傷既 但都係生得慢
想留返長

唔好呀 去搵佢補染返仲好啦

相會清析又直接

上ig 打日系男髮型睇下先啦

要呀😂

點修法

比相我同你分析下

耐心等待啦

可以啊 將頭頂嘅頭髮留落嚟就得架啦

偷薄剪碎 修返好個形咁囉

點解 會點架 ？

咁大概幾長到電？

ok thanks bro
不過我想問過咗兩個禮拜長咗會唔會好難hold到

出發搵樓主

膚色較黑有咩色唔好染

記住上黎包膠

好多網上髮型師 上網就好有心好PRO咁 現實又係光速尻剪

去搵你剪髮收幾錢?

染得唔好 緊係搵佢染返啦 唔洗負責任咩

到眼差唔多

都要睇髮質啦

記得包膠

深色盡量不好了

好啦我會叫佢補染返 thx

咁都要睇下個客想要咩既 有時候剪得耐係唔係等於好先 不如睇下個效果仲好啦

想電 搵你電髮幾錢

隔離post見到
呢種頭可以落咩gel？
利申非gay

1xx - 2xx 唔會貴喎

甩頭髮有冇得救
定植髮/織髮算

梨花頭點keep
上次整左唔夠一星期 髮尾已經成堆草咁

有平有貴

落乜都得啦 睇你而家個頭係點

睇醫生啦

整得唔好姐 又可能係你本身頭髮好傷

咁我本身頭髮都真係傷既
下次係咪唔應該再整梨花頭啦

如果頭髮本身係傷 可能整唔到了 都要睇下髮質先答到絲打你😂

自己個髮型純粹係兩邊鏟青，前陰啲頭髮剪短，但係一出汗額頭前面啲陰就會變咗做 barcode 一截截勁核突，有冇咩方法可以解決呢個問題

剪咗啲陰又會好似變咗平頭咁，落 gel 又驚變到一塊嘢咁 ，定係要轉個新髮型

利申：以往剪開60蚊光速飛髮，樣貌唔出眾自問 carry 唔起油頭

想請教下點先可以好似佢哋啲頭髮咁平滑咁有光澤

有次染左綠色 兩三日就甩到變mk啡
染深啡色 又係兩三日甩到變mk啡
點解會咁？我無漂過 係咪唔會染到其他色?

MK啡姐係呢隻色：

塊臉偏圓 頭髮一塌就修飾唔到個臉型 有冇咩髮型建議
利申 男

雖然唔記得幾錢 但呢次個價俾到既專業服務係冇伏既 各位一試無妨

想剪短頭髮，諗住個頂剪碎啲，好短陰 巴打明唔明？
我本身係留分界，想剪短，巴打有冇咩提議？
利申：面圓，巴

天生曲髮
中學比人話電髮,成個鬼佬頭咁
點搞

今日去左剪 樓主好好人 推薦大家去試試

做左D乜野 特別比到專業你

好人TIM咁好

想skinhead 有咩推介

女仔額好高 但唔想留齊陰可以點

我諗樓主一視同仁既 巴打都係琴日去剪?

高唔高過楊冪?

好似呢張咁高

頭髮天生鬈 自然形狀似蛋撻頭
有咩唔洗點打理既正常髮型

想問下方形或者長方形面型啱剪咩髮型？

髮線有少少高的

頭髮軟加勁扁咩髮型好？
平時個陰一長就捲，最好有髮型圖比我睇下

巴 額高 瓜子面形 面長 有咩好建議

髮線較後，頭頂仲要孖轉，短髮時兩轉間既頭髮會豎起
想問咩髮型適合

面瘦 眼鏡 頭髮軟"塔"
求髮型推介

係咪如果本身髮質太幼 岩岩電完髮唔好立即染髮 因為怕頭髮會變返直？

試下頭頂留落去呀 可以厚好多

染既色係其中一個原因 另外髮質都好緊要

想睇下你面型先

首先想知道你鍾唔鍾意曲髮先 如果唔鍾意可以試吓整直

係個底色染得淺所以會有哩個情況 你比我睇睇相 睇下幫唔幫到你

電下頭頂 應該唔會咁易塌

最緊要幫到你

遮兩邊額角位 其實都可以處理到

最緊要幫到你姐 我好鐘意哩行架 同埋可以識到好多朋友

遮一遮額角啦 真係有用架

其實都可以,但係一長就好大蕭
岩岩洗完頭我覺得幾靚,一乾左就

Allback 最hea

都要睇埋髮量髮質 好多方面架

你比我睇下先 我再分析下

咁你試下濕既時候搽濕gel落去個頭髮到 睇下可唔可以keep到濕果個形

比相我睇下

唔可以太短呀 ～～ 起碼頭頂要長d

其實呢一個唔關頭事 係關幫你電果個曲事 如果你一早電髮前講定 會染髮 通常電髮果陣都係電細一個圈 如果你冇講 電完之後先話想染 咁就要等一個星期至兩星期 等岩岩電完既頭髮 個形定好左 先再染

就咁講得吾得

髮量夠既試下由頭頂留頭髮落黎 之後電小小曲啦 比例上會比較好的

依d 好型，點剪

面長頸長額高
側邊同後面髮線都高
側邊後面生到差出去
頭髮又軟又幼
點搞

包包面有咩髮型推薦

我d頭髮又硬又粗 係咪要漂爛佢先得?

今日去左搵樓主剪
一路剪一路講解
都幾細心

我其實想做37分或者中分 事關我有少少微M 所以頭頂既頭髮要留長到眼？

頭髮幼除左電有咩方法可以望落去變厚？
長頭髮巴打黎，依家長到落心口，平時都係束道士bun，因為好幼而且長，一放落黎反而頭頂好似好少頭髮。
麻煩你

額高又唔想留陰點搞
想露額頭都唔得

想知女仔平時set曲髮成個步驟係點

例如濕髮噴左xx先再用電棒電之後再噴xx定型咁

頭髮幼 薄 直 三樣齊哂 除咗電之外係咪無其他髮型揀 利申 男

巴打如果面型偏橢圓有咩髮型係適合剪
gel左兩三年all back 有啲厭想轉
另外巴打你間鋪係邊同開收幾點，睇下收工定放假去剪

圖2要吹頭技術好好先做到 所以 你可以整住圖1先

聽你咁講 頭髮都所淨冇幾

巴定絲

漂左就唔會有光澤了

係呀 最少到眼

啲頭髮乾同埋天然曲
髮尾長到去膊頭位就會打橫翹起
有冇咩其他方法解決?

(咁樣係咪唔適合留長髮?)

其實冇辦法 因為頭髮得咁多就咁多

得 不過可以分界allback

得返剪短佢...

個頭d頭髮又軟又幼
gel乜都好一個鐘就打回原形
係咪應該砍掉重練

比相我睇睇

我啲頭髮因為拉直過好多次所以好傷 d頭髮形狀都變得好奇怪 如果我剪陸軍頭咁我重生生既頭髮會唔會靚d

又唔係算冇
可能係因為面長頸長
人地剷完後面都掂到衫領
我諗我差幾寸先到

本身去開間salon 剪一次5~6百
早幾年都叫有服務 起碼用幾分鐘同你傾吓點剪 洗頭又有按摩咁
洗頭 吹乾 再剪 再沖水
最近幾次都係 你話你熟唔洗傾 冇按摩都算
點解要濕剪?
洗頭 剪 吹乾
係咪新剪法黎? 間間都係咁? 次次都剪到好唔自然 明顯剪錯就落重gel話咁

呢種頭除左自己捲係咪可以電出尼

好想電公仔麵頭
但啲頭髮去到膊頭長少少 會唔會好怪

同問,我去開果間都係濕剪,乾剪好定濕剪好?定係睇髮形師習慣

自己漂灰用漂粉定漂膏好

ghd直髮夾買唔買得過?

鹽水打底先啦

其實又唔洗咁激既

冇所謂架 唔好咁短咪得囉

濕剪長度 乾剪厚薄 你明唔明

電會曲小小

Style既野冇一定架喎

自己漂 點漂都7 真心

我用緊超好用 不過想你真係認為自己好勤力夾頭 先買超過一千蚊既夾 唔想你哂錢

咁可以點搞

剪短小小先 長左再剪 唔一定一洗剪到成個軍人咁既

一定要濕剪? 咁即係佢手勢唔好 次次都想唔好剪到咁'齊'

如果自己係屋企想染呢隻色
係咪漂左先染，
有咩牌子染髮劑推界
灰色同紫色比例又係點溝

thx 巴打

濕剪其實好正常 唔想咁咁齊咪同佢講 之黎吹乾再剪 薄少少囉 溝通下啦 唔好咩都放心入邊啦 巴打

要漂左先 但係自己染真係唔好搞啦 再唔係就出去漂左先 返屋企補色

次次我好信佢 下次講下先

光頭佬搵你會唔會打柒佢

面長長剪咩頭好
如果鏟就會睇落更加長

係咪直接講剪油頭就得？

額頭大同髮際線高但唔想平陰有咩選擇？
絲

頭髮粗硬應該用咩泥同洗頭水護髮素
一向飛機頭 短都易gel 一長就有啲難handle
用緊Morris motley 但長少少都仲係唔夠定

去salon染髮，究竟係剪完先染定染完先剪先係正確

頭髮超薄，細個枕壞枕頭，所以後腦有d 尖，面型係包包面。 夏天頭髮好塌同立，應該點改善/整咩頭。

曲髪應該用咩洗頭水好

睇下佢搵我做咩啦 如果過黎傾下心事都ok既 髮型師另一個身份係樹洞

兩邊可以留厚小小

比相佢睇啦 有圖有真相 第一次聽？

長髮髮尾一邊內彎，一邊外彎
係咪剪得唔好先會咁？
剪開個個話我唔夠長先會咁
但明明以前都唔會

唔cut短嘅話
外彎有冇得修少少變返內彎？
想留長唔想剪短

短陰 遮髮線囉

長就去剪髮啦 兩個星期剪一次 點都處理到 係咪

冇正確 同埋有分別咩？

巴定絲 有冇相

有曲髮洗頭水架

可能係剪得唔好 可能係人大左頭髮改變左

聽講唔洗頭染左先，有頭油保護頭皮，唔知有無科學根據所以問下

想電頭髮 但唔想變麵餅頭
依家留緊長同厚 因為我頭髮好直又塌
所以好難打理 想電鬆個頭
不過都想兩邊輕身返同做埋色
平時都係韓仔look為主 想做番類似既
想問巴打電+染（普通深色唔漂）
大概咩價位 因為我搵唔岩髮型師
睇下巴打有冇做開呢種styles

你明明唔係問洗頭 你係問緊剪頭喎

如果想gel到好似某d日本仔頭咁有層次感係咪要電一電先至會易搞?

巴打你好
幾個月前我去電左個BOB捲髮
依家收收地皮+頭髮長左搞到好似C9
想留長係咪剩係得忍呢個方法
定搵個髮型師修修個型會好啲?

咁剪頭前，唔係都會洗一次先？

我日日都用
依家個個用左超過7年
不過我上網睇話ghd易壞 你有無呢個情況?

tg咗巴打 係咪要排隊

咁我可唔可以叫髮型師淨係偷薄後面同滴粹啲頭髮？ 係咪就咁直接講偷薄後面同側邊咁樣？

唔知點解tg搵你會係咁

一定要tg傾唔可以喺呢度答？

女仔 頭髮軟同細 平時就咁set曲好快直翻

我都係同你一樣情況

想搵你染髮+剪 係咪可以去到問你意見 同想知價位

有冇圖睇睇

唔洗電呀哩種

整返直啦一係

染就唔洗架啦通常 剪左先染

用左兩年冇壞呀

得閒就覆架啦

比哩張相佢睇啦

Sorry

傾下先啦 我好遠架

你tg我呀

但係我又驚拉直太貼頭好樣衰 (髮量唔多

韓仔逗號頭點整

等巴打得閒既時候講解一下主要步驟

thanks tg咗你

Tg ed

留依種髮型 需唔需要經常去剪

兩邊角位天生攣 大S型咁攣
面形 長長地瓜子臉
剪咩頭好

我未留到咁長 但我想修修後面啲頭髮 因為太厚啦 所以直接講偷薄後面同滴粹？

成家個頭都偏油，啲人話我係遺傳到老豆老母啲髮質。都算，依啲天生嘅，無得講，但之前去剪頭髮，理髮師話我聽，我啲頭髮好軟熟，而我自己個頭又成日塌落嚟（出街無耐如果唔扎頭髮，好快會由蓬鬆變到又油+塌）唔知點算好，換過好多洗頭水都改善唔到，依家用緊綠色rejoice咩調香師配方，好似係新出嘅，話去油，我就覺得冇咩用，但未用曬要頂硬上用曬為止 求方法解決小妹頭髮又油又塌依個問題 好想要蓬鬆感又持久啲

咁修修佢算啦

冬菇頭 再加小小吹頭既技巧 再加電小小

剪到咁有層次 就好易整

要 因為則邊一長好7

剪咩都冇所謂啦咁 你吹下個頭咪得囉 勤力d吹頭造型

你比張相佢睇 同佢講我想留哩個 叫佢幫你就住黎汁下先

如果係咁 可能真係要電下個髮根位 你起我底睇下我之前個post

巴打
想問二個月前undercut左
想留頭髮
係咪打死都唔修？
我唔知點剪或者要點修

頭細, 前面髮線高, 頭頂唔夠密
油頭蠟起前面又好禿, 留陰又有窿
呢個情況有咩成熟少少嘅髮型推介?
多年以嚟都搵唔到一個合適髮型

側邊鏟到咁應該點講？

塊面再長少少 如果係呢一種面形呢 咩野髪型會最合適
利申：男
萬二分感謝巴打

好多斷髮毛毛飛下飛下，可以做咩補救？

對呢方面0認識
其實電髮係咩一回事？

想問去邊搵到巴打剪
頭頂生得薄又生得慢 好柒好難頂

都可以修走個under先既

比張自拍黎睇下

你比張相佢睇啦 乖啦

比張自拍黎睇下啦 髮量 髮質 皮膚 你個樣 點剪要睇好多野架

忍 留返長 就可以解決到架啦

係整曲頭髮 令頭頂鬆起 有層次有造型

由短髮留做fade undercut既話，平時有冇d咩護理方法可以好gel d，d頭髮唔好咁粗硬

本身髮質粗硬少曲
如果想令啲頭髮軟身少少，唔太追求直髮
有冇啲咩treatment 建議？
如有，你間salon又係大約咩收費？

如果我自己有個電髮夾做唔做到類似效果

頭皮好乾，可以點…？

粗硬其實係天生架 所以唔好諗點樣可以改變佢 不如諗下粗硬嘅頭髮適合剪咩髮型啦 你俾相我睇吓

其實焗油有好多種 不過都要睇下呢你本身嘅頭髮係點先 俾相我睇吓先

可以但係好難整 變咗就好方便啦

留返長睇吓有冇機會幫你改改佢

放心啦而家有好多焗油係俾頭皮㗎

有咩方法可以令頭髮長快啲
好想快啲電個頭

無見過 叫乜名

巴打，我塊面好圓同埋偏大 ，有咩髮型係適合？

試下買果d頭髮急急長啦 都好似唔錯架

頭皮護理呀

唔介意既tg我 等我同你分析下

女頭頂好貼點搞

有咩髮泥/spray 推介
髮質軟

點解成日都頭痕？
基本上痕到早晚都要洗頭
都有用d防頭痕洗頭水 但都無用

小弟想試下電髮，請問有咩電髮髮型推介？
我面長 皮膚黑 帶眼鏡

點樣可以令頭髮唔會左叉右叉

可以電髮根架 不過成日都要補電

請比相我睇睇

用下鹽水先啦

會唔會係皮膚既問題 太嚴重去睇下醫生啦

比相我睇睇先

你係咪天生曲呀其實

有d髮尾會彎

不如試下整直佢

直髮夾？

係呀 又可以吹直

唔該晒

女仔長直髮六四分長臉型粗髮質有天生曲
好多年了想轉
有定期負離子令個頂唔好"鞏"加隔月焗油唔好咁傷

長臉型留齊陰之類/電曲好唔好

男 二十歲 天生好m個額
可以有咩髮型

巴打 如果想問 自己面型啱剪咩髮型
係咪可以直接telegram搵你

剷青完勁快生返
生返都算仲要打橫生
由一個月剪一次到而加兩個星期剪一次
但又想繼續剷青同gel頭既時候可以露返個額頭出黎
可以有咩建議

想問下片入面森美個個頭要點同髮型師講點剪？同用咩去 gel

不如試下唔好整負離子啦 直療唔會咁傷 好好多架

電曲都可以 但都要睇髮質 而做開負離子 通常都比較難電曲 唔介意既影影你個頭黎睇下

天生m 應該留陰就得啦

真係要keep係鏟同成日去salon架

你比佢睇哩條片啦 咁清楚點解一定要講

有咩泥推薦 頭髮係比較硬身 有用打底同spray

夾曲後可以噴咩定型?
有無牌子推薦?
最好唔會噴完頭髮望落硬左咁

想問吓喺香港邊到可以整到Cornrows dreadlock Braid 呢一類型嘅髮型

依加個頭前陰，俾人剪到碎碎地，想變平陰係咪要等佢自己長番

請問天生攣毛，髮質粗硬，仲因為成日整「負離子」拉直頭髮搞到髮質傷同好鬆，有咩方法補救？

絲有冇唔洗漂既髮色推介
唔想淨啡色

鹽水 水溶性髮泥 環保spray

有專用打底cream架 去問下

唔知喎真心

其實除左咁 真係冇計

下次整直療 而家去做焗油先 乖

比張相黎睇下先

方面型 面闊
個頭又大 頭髮又多又厚
樣唔靚 係咪無得救
而家留緊長直 無染髮天然黑 但感覺都係好乾好蓬鬆好"嬲休"咁

有咩辦法可以令到前陰快D長同厚D，成日長到眼眉位就唔識再長咁

呢種頭有冇學名架 想剪+1

巴打係到搵都多唔多客 ？

會唔會係你本身頭髮好馮鬆 可能你拉下直會更好喎

試下用頭髮急急長啦 聽講幾好
利申：我冇用過

你係巴定絲呀 長定短架

你不如直接比相佢睇仲好啦

其實唔會好多呀 我係哩到開post 都係諗住係我空閒既時間 同下大家傾下計 志在溫故知新下炸 想睇下會唔會有野係我平時冇諗過架

唔知邊種髮型啱自己的話建唔建議走入salon叫個髮型師自由發揮

長臉 額同髮線位都高 額頭左上角位仲要禿咗
絲 可以剪咩髮型
依加留緊長陰到人中位
但感覺好怪
想將佢中分又分得柒 顯得塊臉仲長
係樣子問題定髮型問題
如果要剪可以點剪

sor更正
係兩邊額角位都禿

上網搵圖仲好啦 因為咁樣係好博

如果皮膚偏黑 應該染咩色好

如果想染圖上呢隻紅色使唔使漂
同埋你會建議皮膚偏白的女仔染咩色

而家有種技術可以剪兩邊角位小小 令到個角冇咁秀架 分界其實會好d 唔仲意比相我睇呀

首先睇下黑到咩程度 另外本身係咩style

皮膚白 染紅睇落會面色紅潤d 不過都要睇下你本身既style先 另外圖入邊哩個紅有漂架

你比相我睇睇

直療唔係焗油黎架 係整直 kk呢 就係焗油 哩兩樣野係唔同架 不過整邊樣其實都睇你髮質既 比相我同你分析下呀

漂過係咪唔可以電曲髮

唔漂想染紅 最盡出到咩色
其次你覺得一般屋村/老式髮型屋 同新啲潮啲嘅salon有咩分別 例如係師傅手勢 用料 工具 諗法等等

黑髮可唔可以highlight？
出親去問都叫我染埋個底色
但我頭髮生得超快
就係唔想成日補染

四方面

頭髮比較硬同直
頭又大

電髮會唔會好睇啲

係呀 漂過就唔可以電了 因為漂完電頭髮會斷開

我比相你睇呀😉

可以呀 我都成日咁幫客整

不結比張近照我睇睇同你分析下

可能要做巴西 又或者kk果類先得

硬直頭髮 會唔會好難整依種頭 或者有冇方法整

真心 好難好難整 不過漂傷左個林好多

有冇試過頭髮急急長呢

undercut點剪先無咁菇
或者有咩tips可以好睇啲

大肥臉，斜額，髮量少，兩邊長少少就叉出街。有咩髮型？有帶眼鏡，想成熟穩重d,可以有咩髮型？undercut得唔得?

請教下大師 有咩髪型適合肥人
十幾年冇轉過 因為唔知自己得唔得

想剃光頭/平頭，邊一種頭路人樣carry到

絲 頭髮長度係岩岩膊頭多d
冇整到負離子
而家朝早用直髮夾夾直出門口
有試過用隨手拎屋企d hairspray / 髮泥定型想佢keep 住直耐多ddddd
但每次出門1個鐘內都會冇曬夾直ge 效果

有冇咩方法/產品令夾直髮效果last 耐dd ？ thx

絲打 未染之前已經成日有啲毛亂翹
染完都冇咩事 但之前去完游水之後成日斷頭髮
要點救

剪返碎個尾囉 好易搞

比相我睇睇先
最緊要有自信心

好短既頭 路人樣超易變大陸仔喎

你頭髮去到哩個位 只可以等佢長多小小先

咁不了 剪開兩邊剷青上面剪碎留陰。 可以有咩新髮型推介

我諗要睇睇你頭髮先答到你

輕微m字額剪咩髮型好

試下電髮 大把新野啦

講真 齋講你實唔明

好撚懶。想剪啲唔洗點打理，洗個頭吹乾就出得街，同清清爽爽既髮型

如果真係輕微 其實唔洗理佢 咩髮型都得

咁你個樣有幾路人先

巴打會唔會笑柒我架

Undercut嘅話 頭頂剪短好定「偷薄」好

Btw cornrow 呢類髮型係咪一定要長髮先做到

男紮辮頭 點睇?

臉型長適合咩髮型？ 依家sideback 想轉

M字額 係咪得兩邊鏟 鏟左塊面兩邊睇落好肥

巴打間舖係邊

要夠長先做到under wo

駁髮囉

多謝你

睇樣呀要 哈哈 樣子如何先

一係留長小小 不過我又怕你兩邊會好大舊

有冇話啱咩頭型 樣就正常樣

其實冇話咩頭型先岩架 乾淨外形就ok
因為男仔扎辮頭 好容易呢俾人個感覺污糟邋遢 如果外型乾淨係最緊要 咁樣先會carry到個頭

好 thank you Ching

頭髮又軟又幼
係咪用啞色 輕身泥好? 有冇1-2隻介紹

另外髮線離條眉有成4隻手指咁高 係咪算高額?
高額係咪唔適合All back?
麻煩晒

你間鋪係邊？

有無覺得髮型師職業好無保障
有乜事就手停口停
公司又無福利

整雷鬼頭要留到幾長

鹽水有咩推介 想打底

想問知唔知有咩洗髮水或者生髮水防脫生髮有用

不如試下用鹽水啦 都算高 不如試下分界既all back先啦 姐係好似陳栢宇咁

大西北呀

係架 辛苦錢 同埋養唔到老

而定與駁雷鬼頭多d

Tg找我 等我比相你睇下呀

真係要試下 個個人都唔同架

白頭髮有冇得救？

olaplex no.3有冇用其實，見d 介紹好似好勁咁

想問下剃光頭會重塑個髮型係真定係都市傳說

因為依家個頭好撚煩，全部頭髮都向前+硬，變左係無乜可能輕鬆gel allback

第二就係pat 陰左邊係向下dup，右邊係向上

姐係波浪形 ～咁樣，好樣衰

如果唔明可以比相

染髮呀 唔係冇得救

成套用先會達到最好既效果 淨係用3號頭髮都會滑 不過一套先真真正正最好

剃光頭絕對唔會重塑髮型 因為你頭髮生出黎係點既樣係天生既 由你dna以經決定左 如果你真心想gel all back 你不如試下電曲佢 因為就算直頭髮都解決唔到你既問題 你記住 曲頭髮唔難打理 你覺得難打理係因為天生曲頭髮既方向好亂 先難搞

如果係人造既曲髮 姐係電曲 咁就好易搞 如果想知更多 如以tg找我一齊研究下

曲過啦，我知容易打理但曲髮無得短

我鍾意短，sorry